是日晚餐，餓撚勿入

好好食

好大個龜頭

佢係咪好惡

一齊食

是龜也是烏大龜

好cute

More please

唔係，做咩

放手指係佢前面會唔會咬斷你

咬唔斷，唔似你啲羊仔咁暴力